班狗入大學為左咩？

就係想體驗一下入大學的滋味
成班毅進仔

Popo想令學生返學校守城而減少影響其他地方
唔洗理學校硬件，佢地拆唔到學校
唔好因為守城而自己走哂入學校
可以的話出去中環
好多鬼佬/OL等緊你地

推